BNO問題

唔好意思我只係想問一問大家

1.我想知係唔係有人確認咗寄出但係收唔到DHL嘅tracking number？

2. 我想問下DHL hold住咗passport嘅郵件但係你哋嘅證明文件係唔係DHL都收到?

其實有一件事我好疑惑, 英國嗰邊聲稱證明文件同護照係分開寄, 其實就算佢唔畀本護照你佢都要寄返啲證明文件畀你, 但係如果連證明文件都唔寄返畀你,係唔係代表啲文件要再去另外一個地方做認證? maybe EU passport?

純粹個人揣測

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推返上去

我收到email, 佢唔係用DHL寄俾我，係用一間叫DX delivery service 嘅公司

英國係用dx寄，不過我估如果dx要寄黎香港既話佢會扔俾dhl，再由dhl運黎香港，所以佢話printed and sent距離Dhl個sms有一段時間

你預兩三日啦
利申，剛收到